<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes"?>
<rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom">
  <channel>
    <title>ukt on Registrasi dan Statistik</title>
    <link>/tags/ukt/</link>
    <description>Recent content in ukt on Registrasi dan Statistik</description>
    <generator>Hugo -- gohugo.io</generator>
    <language>en</language>
    <lastBuildDate>Mon, 14 Nov 2022 00:00:00 +0000</lastBuildDate><atom:link href="/tags/ukt/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
    <item>
      <title>Penyesuaian UKT Semester Genap 2022/2023</title>
      <link>/post/2022-11-14-penyesuaian-ukt-semester-genap-2022-2023/</link>
      <pubDate>Mon, 14 Nov 2022 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>/post/2022-11-14-penyesuaian-ukt-semester-genap-2022-2023/</guid>
      <description>Universitas Sultan Ageng Tirtayasa kembali mengeluarkan kebijakan penyesuaian UKT untuk periode Semester Genap Tahun Akademik 2022/2023. Sebelum melakukan pendaftaran penyesuaian UKT, mahasiswa diharapkan mencermati dan memahami ketentuan-ketentuan berikut.
Penyesuaian UKT hanya berlaku bagi mahasiswa Angkatan 2021 dan sebelumnya Mahasiswa yang sudah mendapatkan penyesuaian UKT kategori Orang Tua/Wali Pensiun dan kategori Orang Tua / Wali menderita sakit permanen yang menyebabkan tidak bisa melaksanakan aktifitas bekerja serta penyesuaian UKT 50% di semester-semester sebelumnya tidak perlu mendaftar lagi.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Penangguhan UKT Semester Genap 2021/2022</title>
      <link>/post/2022-02-02-penangguhan-ukt-semester-genap-2021-2022/</link>
      <pubDate>Wed, 02 Feb 2022 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>/post/2022-02-02-penangguhan-ukt-semester-genap-2021-2022/</guid>
      <description>Universitas Sultan Ageng Tirtayasa kembali mengeluarkan kebijakan mengenai UKT untuk periode Semester Genap Tahun Akademik 2021/2022. Bagi Mahasiswa yang belum bisa membayar UKT sesuai jadwal yang telah ditentukan, Untirta meberikan kebijakan untuk Penangguhan Pembayaran UKT.
Penangguhan ini diberikan kepada mahasiswa yang tidak mendapatkan Penyesuaian UKT.
 Jika sebelumnya sudah diterima di penyesuaian UKT semester ini, maka otomatis akan dikembalikan ke UKT normal.
 Sebelum melakukan pendaftaran penangguhan UKT, mahasiswa diharapkan mencermati dan memahami ketentuan-ketentuan berikut.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Penyesuaian UKT Semester Genap 2021/2022</title>
      <link>/post/2021-10-29-penyesuaian-ukt-semester-genap-2021-2022/</link>
      <pubDate>Fri, 29 Oct 2021 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>/post/2021-10-29-penyesuaian-ukt-semester-genap-2021-2022/</guid>
      <description>Universitas Sultan Ageng Tirtayasan kembali mengeluarkan kebijakan penyesuaian UKT untuk periode Semester Genap Tahun Akademik 2021/2022. Sebelum melakukan pendaftaran penyesuaian UKT, mahasiswa diharapkan mencermati dan memahami ketentuan-ketentuan berikut.
Penyesuaian UKT hanya berlaku bagi mahasiswa Angkatan 2020 dan sebelumnya Mahasiswa yang sudah mendapatkan penyesuaian UKT kategori Orang Tua/Wali Pensiun dan kategori Orang Tua / Wali menderita sakit permanen yang menyebabkan tidak bisa melaksanakan aktifitas bekerja serta penyesuaian UKT 50% di semester-semester sebelumnya tidak perlu mendaftar lagi.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Penangguhan UKT Semester Ganjil 2021/2022</title>
      <link>/post/2021-07-31-penangguhan-ukt-semester-ganjil-2021-2022/</link>
      <pubDate>Sat, 31 Jul 2021 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>/post/2021-07-31-penangguhan-ukt-semester-ganjil-2021-2022/</guid>
      <description>Universitas Sultan Ageng Tirtayasa kembali mengeluarkan kebijakan mengenai UKT untuk periode Semester Ganjil Tahun Akademik 2021/2022. Bagi Mahasiswa yang belum bisa membayar UKT sesuai jadwal yang telah ditentukan, Untirta meberikan kebijakan untuk Penangguhan Pembayaran UKT.
Penangguhan ini diberikan kepada mahasiswa yang tidak mendapatkan Penyesuaian UKT.
Sebelum melakukan pendaftaran penangguhan UKT, mahasiswa diharapkan mencermati dan memahami ketentuan-ketentuan berikut.
  Pendaftaran melalui Googleform dengan menggunakan email domain UNTIRTA (nim@untirta.ac.id). Pastikan Laptop anda atau Handphone anda tidak sedang login email orang lain.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Penyesuaian UKT Ganjil 2021/2022</title>
      <link>/post/2021-06-17-penyesuaian-ukt-ganjil-2021-2022/</link>
      <pubDate>Thu, 17 Jun 2021 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>/post/2021-06-17-penyesuaian-ukt-ganjil-2021-2022/</guid>
      <description>Universitas Sultan Ageng Tirtayasan kembali mengeluarkan kebijakan penyesuaian UKT untuk periode Semester Ganjil Tahun Akademik 2021/2022. Sebelum melakukan pendaftaran penyesuaian UKT, mahasiswa diharapkan mencermati dan memahami ketentuan-ketentuan berikut.
Penyesuaian UKT hanya berlaku bagi mahasiswa Angkatan 2020 dan sebelumnya Mahasiswa yang sudah mendapatkan penyesuaian UKT kategori Orang Tua/Wali Pensiun dan kategori Orang Tua / Wali menderita sakit permanen yang menyebabkan tidak bisa melaksanakan aktifitas bekerja serta penyesuaian UKT 50% di semester-semester sebelumnya tidak perlu mendaftar lagi.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Pembayaran UKT Penangguhan</title>
      <link>/post/2021-03-05-pembayaran-ukt-penangguhan/</link>
      <pubDate>Fri, 05 Mar 2021 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>/post/2021-03-05-pembayaran-ukt-penangguhan/</guid>
      <description>Diinformasikan kepada semua mahasiswa Universitas Sultan Ageng Tirtayasa yang melalukan penangguhan pembayaran UKT agar melakukan pembayaran UKT pada tanggal 01-18 April 2021. Setelah melakukan pembayaran diharap segera melakukan pengisian KRS online.
Informasi lebih lanjut mengenai pembayaran UKT penangguhan bisa ditanyakan ke hotline ukt.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Penyesuaian UKT di Masa Pandemi Covid-19</title>
      <link>/post/2021-02-18-penyesuaian-ukt-di-masa-pandemi-covid-19/</link>
      <pubDate>Thu, 18 Feb 2021 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>/post/2021-02-18-penyesuaian-ukt-di-masa-pandemi-covid-19/</guid>
      <description>Sebelum melakukan pendaftaran penyesuaian UKT, perhatikan hal-hal berikut:
Gunakan browser Mozilla Firefox Pastikan sudah login ke mail.google.com menggunakan akun email Untirta masing-masing pendaftar di Browser Mozilla Firefox Pendaftar WAJIB menggunakan akun email Untirta masing-masing (alamat email dan NIM harus sama) Jika lupa password email Untirta, silakan hubungi helpdesk Spada   Penangguhan pembayaran UKT
Kebijakan ini diperuntukan bagi mahasiswa yang tidak mendapatkan Penyesuaian UKT dan terkendala dengan pembayaran UKT sehingga memerlukan penangguhan pembayaran UKT.</description>
    </item>
    
  </channel>
</rss>
